有冇人用過JJ增大膏係有用？

聽人講titangel有用，但上網查又話冇用，有冇好介紹？

有用就冇短撚啦

有用
原本扯咗得5cm 用咗兩支之後有10cm

你點用？每日一次？

兩支野一齊插

我有JJ增大器
樓主需要嗎？

已有

我呢個係立刻增大數倍
無副作用

用木棒打？

我都有 但好難拎入廁所用

每日3次 早午晚餐後搽一次

佢香港官網話一日一次都ok,香港人邊有咁多時間一日三次

你唔撚係咁都信阿

佢需要大腦增大膏多d

學我咁賓周浸白花油啦

買放大鏡啦

你用隻手搽落條撚之前 你睇下隻手有無大到先啦屌

🤤

一日三次先有效，一日一次根本冇效！！